邊間大學既大學生 連以死「傷」搏都唔識寫?

昨晨9時許，有行山人士發現4男1女企圖將一幅約25米乘7米、寫上「Die for Hong Kong independence.香港獨立以死傷」的藍色直幡，懸掛在獅子山山頭。5人得悉有警員到場，立即收起直幡並將之丟棄山頭，然後匆匆離去。警員登山時5人經已離開，暫時無人被捕，警方將案列作發現橫額。

以後邊個夠膽講要減少中文教學時數

不獨立，毋寧死 好過啦

好mk

香港獨立已死傷

Who fucking cares about Chinese

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

五毛D wade

五毛720s(前名Overbet)

樓主又會知人地想寫乜？
唔通樓主係幕後黑手

其實唔覺得佢係想寫「以死相博/搏」

睇落似係倒裝句，意思係「以死及傷來達成香港獨立」，只係用左倒裝形式表達

意思都符合佢句英文呀

咁你想講佢想寫香港獨立「已」死 傷XXXXX都得既

點傳法

咁港獨就靠你喇

Die for XX
=以死傷為代價做某事

邊個笑條巾即係隱性五毛

有預感呢個星期會忽然好多人加入港獨陣營

呢單？

咁關鍵係 ？

打出嚟忍到笑嗰下好嘢

意思係咪如果有人搞港獨，佢哋會不惜以死為代價予以撲滅？

你要搞港獨，我同你搏命

似係個記者打錯字多啲
應該係用Apple voice keyboard

當年黃絲做比人批鬥到

你識條春咩

話我地本土派有錯？
五毛！樓主五毛！